[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

1.點解要用Phone in 節目去文宣呢?

A.制衡返紅媒洗腦

大部分聽收音機嘅都係上咗年紀嘅人(當中𣎴乏藍黃)，雖然未必阻到佢哋夜晚睇cctvb,方向報吸收維穩資訊，但係佢哋上下晝係會開收音機做BGM

所以電台起到一定文宣作用，一定要用電台講返事實出嚟，如警甴點打人同擾民

解釋返勇武行動、自衛嘅原因，例如點解要針對黨鐵同親中商戶,務求一定要好似71衝擊立法會咁,畀佢哋了解前因後果

B.擴大文宣效果

因為好多揸車既人、屋企主婦、老人家、茶餐廳、的士、小巴佬都係聽收音機，同埋好多商戶無電視都會開收音機

另外有啲節目會將你嘅意見放落去佢哋嘅宣傳聲帶喺唔同時間播放

2.如何提高駁入直播室嘅成功率?

詳情可以睇一睇呢一個電台手足所寫嘅po

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

3.發言方式

發言嘅方式都有好多種嘅，不過我哋要針對性咁做，以下有三大方式

A.直腸直肚(For 黃)

只係講返我哋嘅意見，用嚟穩定軍心

B.扮各打五十大板(For 中立,淺藍)

角色扮演:老師，家長，銀髮族，專業人士

節奏語調:唔好太有個人感情，要不偏不倚
首先扮中立，最後總結都是偏袒支持個邊，係個政府唔聽民意，官逼民反

C.陶傑曲線抽水大法(For 淺藍，深藍)

總之講嘢要反諷，用官方腔調，誇張化。

1.真心藍

例如要好似劉夢熊咁樣，話嗰啲為國家添煩
添亂，鍾意嘅話可以用返偉大領袖毛主席或者鄧小平嘅名言

2.利益藍

只要啲極左路線嘅說話，令到佢哋發現切身利益受損

睇咗咁多係咪好想立即去表達自己嘅意見呢?

如果大家驚講錯嘢，可以試下去d100 phone in 練習

D100:
0800-1100 D100 PBS台&香港台
風波裏的茶杯 Phone in 電話 :1831 138

1700-2000 D100 PBS台
左右大局 Phone in 電話 :1831 138

實戰就打下面

港台:
0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-2000 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

商台:
0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)

在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

Now:
09:30-12:00 時事全方位 Now新聞台 1833298

其實係開錯咗po囉

盡量推啦希望唔好沉啦

Pishhhhh

Pishhhhh u ahhh
笑死

推呀

call人

屌

Tg sd 咗

你做乜會出咗po

撳錯掣呀

高質文，推

Preview?

yes

喂呀，得我一個推到咋

樓豬好勁

我之前都差啲出事

呢篇好耐之前寫落㗎

做乜唔俾佢出世

利用任何途徑宣傳

我諗住 如果民意戰就嚟打輸先po㗎嘛

Push

但係呢個方法早啲做效果唔係更好？
而家情況兩極化咗，企到咁硬好難因為咁態度軟化

來了

Push push

又係

好fun

可能係天意

做乜唔周圍擺link
我淨係擺咗3個po

幫推啦

多謝晒，可以睇到個高質po

咁好啦

我去放link

推一推

再推

唔覺高汁

一早講左要組一隊人專打上電台吹風

是但啦，有內容已經係高質啦

Pishhhhh ahhhh
善用資源

你轉咗紅字好好笑

Pishhhhh ahhhhh

唉

不嬲都紅字

你哋個個都轉紅字嘅

Sorly認錯人

btw白底黃字有啲難睇

配合返你

唔緊要啦

Dark mode

我扮les

好大量

撳錯掣嘅悲劇

電腦dark mode好核突

DJ pepe

@神驅

大佬

Hello 巴打

連你都食咗佛跳牆

有冇性趣

up

好可愛

DJ影帝

我開口夾著脷，都係推俾其他手足幫手

胸懷天下

幾好
可惜要返工
未必有時間聽+打
但好提議

我全部嘢較晒黑色，幾順眼喎

push

總理寶寶

有容奶大

開台先

多謝胡編

Pishhhhh

啲阿伯好鍾意聽 target佢哋

加油
溫同志

唔得，真係好好笑

接受唔到

胡總

Once u go black

你都係

你哋嗰張日報成日主張加速主義

推

Pishhhhh ahhhh

溫家寶唔係大粒啲咩

14正評

都是黨員

不要分那麼細

繼續

樓豬聽晚會唔會唔小心出多個po

阿寶個po好多絲打

應該唔會啩

唔緊要，我已經fol咗你

全部圍住總理

一個二個食咗佛跳牆

精盡人亡

我都整首先

Dj寶

頂你

正呀落日飛車

Welcome back

全部真絲

依首又係一聽上癮

Hello

支持吓樓豬

DJ果然有taste

定係好似唔記得轉ac咁咋

點解你哋全部人都鍾意睇呢個comment

加同情分

對我而言係悲劇

好攰

忍住唔笑

忍唔住

另一種推po手法

你都好勁喎ching請出招

CY Leung

你又食咗佛跳牆

做乜唔同佢一齊食

Pepe哥

你今日派咗好多膠

20正皮

Tui

因為佢走先

唔get

油dee 哥

恰人嘅

再賣港聯盟

極速巴

phone in戰線
好多廢中廢老港豬師奶聽架其實都

佛跳牆滋陰呀

仲以為你哋會相認到

老梗

比比哥

Pishhhhh
好多的士佬都聽㗎
佢哋車咁多人

咁小妹要食多啲了

係呀好多老一輩係黃都係因為聽電台

pish
hi 紅巴

小巴佬同的士佬

認唔到

不過爭d認到

一嚟就拆穿人

你食得太多啦，反唔到轉頭lu

追緊viutv打天下
pish

大家識做啦
仲有dse打氣環節

「絲打」

大隻仔

巴打嚟

好好睇！

係咪會流鼻血

Leng jai

自己想留多陣
時間過得好快

唔應該大嘅地方會變大

大家要善用呢個資源

pish

上唔到熱開

無你咁leng

見唔到有大隻仔

明明咁多人keep住推

第日相認都未遲

標題太正經啦阿寶

望一望自己

吹個波 吹個大個波

有緣實見到嘅

CTING COVER 銀河修理員

介紹我新女神比你識

按熱門排，呢個cm最多人正皮

我係8吋
唔係大隻仔

真
次次都寫到明文宣

8吋夠做啦

最柒嘅開po 方式

咁寫乜嘢好呀

不如再開新再推？

碌到最底見到你

祝大家亂流下平安

你開啦

我係p牌仔

厹

冇所謂啦，prep吓點開po

好大反差

24hr

cc台熱開十一

又笑人

我哋好似忘記咗其中一件重要野-烽煙節目

聽日又開始呢個呀

多謝你呀

Push
Push

新po啦，然後keep住回帶

我唔識開

真，好多退休人士聽

日經

咁你開多啲，練習多啲

你啲演技好犀利喎

乜又係你呀陳生

所以我哋要佔領呢個陣地

影帝有後繼人啦

Rr姐

明明你派膠先，又掟我

MV 咁

好感動

呢排搭的士發現好多的士佬睇細良同燒山
仲有好多電台係播rthk

其實好無厘頭下但係又感覺唔錯

播啲音樂match 呢個po 先

好怪異

頂

其實香港電台電台部嘅覆蓋都好誇張㗎

真係好勁，小巴同的士成日聽到，間唔中聽到小巴大佬喺到屌政府

bin c

一聽再聽

不過成日都聽到啲一樣嘅藍絲打上去屌我哋囉

但我成日聽到一頭霧水

佢哋嘅理據永遠得嗰啲咋嘛

唔夠你勁

我哋都要反擊，佔領大氣電波

港台:
0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-2000 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

商台:
0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)

在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

Now:
09:30-12:00 時事全方位 Now新聞台 1833298

啱

手足，做嘢啦

可以試下

唔一定要用自己身份嘅

可以扮㗎嘛

生命永遠係憂鬱嘅邊緣掙扎住

如果真係驚唔得嘅話可以打去d100嗰邊試下先

啱啱先發現你個1同2唔同size同色

都話係莫名其妙咁樣開到個po囉

下次改囉

同埋第二點，玩角色扮演

always look at the bright side of the life

大家體諒樓豬，幫手推po

可以玩曲線

大家睇一睇第二點

聽到班藍絲懷疑人生

撚狗

大家冇嘢做嗰陣有嘢玩啦

幫推反制中共奸招

（多圖）北京DQ 凱晴BB 點算？

十字架都可以惡搞

英國式惡搞好癲㗎

去埋奧運會表演添

白夜行

竟然冇負皮

可能係因為冇人睇掛

都有起碼44個人睇咗

算啦

成個po根本就係意外咁樣開咗

聽日係咪會有po

Gchi

應該會重開呢一個

大家有咩改善建議

厹下都唔比

經過今次建議大家fol定阿寶

phone in

follow我有乜意義呀

我好appreciate你㗎

懶人包

風煙

唔明

烽煙

瘋im

同路人 大家咁話啦

瘋show

支持樓主

A. (當中𣎴乏藍黃)

萬歲

希特拉回來了

楓胭

thx bro

大家覺得點樣開一個juicy啲嘅標題

巴打

pish hhhhh

溫家寶屌老母

好多謝你啊

白票兵做緊啦

Pish

擺户哥上枱

過去訓練口才

反正佢哋影響力不及傳統電台

好帖強推

整懶人包

不過好似冇得懶

hello

使唔使放多啲圖

Pishhhhhhhhhh

炒車

圖

但係放啲乜嘢先

節目圖片

觀點獨到 文宣新方向

Hi everybody

其實白票兵唔係連登開post，

根本就無人識佢地

清晰簡潔

其實呢個好舊㗎

只不過大家都唔記得咗

遲到

good

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

細聲啲呀

過嚟賣廣告

諗得過

時間表

咁用咩標題呀

點解開嚟開去都係呢幾個人

this

推手嘅圈子好細㗎咋

溫家寶獲奧斯卡提名

屌

啲人實屌我係標題黨

播歌

pishhhhhhhhhh

咁依個抵啦

完全唔關成個post喎

啱呀，我都無乜貨仔可以出啦救世哥幫下手好無

Dj寶同Dj pepe有咩好介紹

俾首中文jazz你爵士寶

溫家寶指條名明路俾連登仔

你有嘅

tui

如果係莫文蔚，我諗係依首

好少啦

咁我會送返好首chill嘅音樂

喜劇之王

有秋天嘅感覺都係呢首

未聽過佢唱廣東話

佢當年真係幾型

好睇呀
you are so handsome~~you are so 屎mart~~~

可惜我未聽過

我愛明哥
佢d solo都好出色

好懷念以前嘅星爺

佢真心幾有才

有一排係叫人打去 雷霆881嗰邊phone in

咁我送返首hardcore野俾你

如果講起佢哋

點可以少得呢一首歌呢

娛樂業嘅黃金時代

推
推
推

張栢芝以前好正依家就.....

rock and roll

平衡呀播啲老歌先

聽完你地個po先知原來有接線生做西選

呢個好好聽,乜東東黎

個cover令我諗起呢個

一去不再

GTA chill 住嚟聽真心正

唔通真係個個都聽咩

小豪子解釋過要選擇嘅原因

Chill之寶

你播老歌我播老人唱嘅歌

有陣時佢哋啲電台揀歌好正㗎

同fallout一樣

fallout 4

Google埋先知咩黎
我冇打開機

都係播老歌先

我都無打過GTA V純粹聽到個ost 好好聽

劉以達除咗唱歌以外其他都做得幾好

我成日懷疑係fallout搞到大家都開始聽老歌

方丈

啲遊戲商真係好識揀歌

唔算太舊，日本city pop

達明一派

city pop 真係好好聽

以前d歌真係好聽好多

Jeff buckley樣定實力都j出血

佢d歌真心經典喎，符合冷戰時期嘅事物

Pishhhhh ahhh

真正實力派

真係好好聽,仲正過電影ost

Dj pepe俾多幾首黎

特別係有一種滄桑嘅末日感

long time no see

播下歌啦

油油dee dee

要搵下先，無乜貨啦

好鐘意呢d urban感重嘅歌
係條街聽到想瘋狂轉圈

我超鍾意睇佢d fallout 仔介紹能力點嘅動畫

美國隊長咁嘅樣+神級實力
可惜英年早逝

行動post黎家

幫推

90後

佢哋嘅世界觀都好正

係設定人類嘅文化係停止喺五六十年代，科技偏向發展核能科技

所以出現咗懷舊嘅科幻遊戲

fallout 3 嘅intro 音樂係最match

上帝想點

Dj pepe係咪主打日文歌

點可以少得呢一首

佢直頭係full of satire, 用灰諧嘅手法形客一d無乜人性而且危險嘅事
成隻game 係到不斷驚惕我地

可以話係

呢幾首好正

黑色幽默到呢

同衰仔樂園差唔多

成日聽達哥唱呢首歌

佢又係

不過佢某程度係自己攞黎賤

其實初代嗰幾個intro都好經典

識唔識呢首抑鬱神曲

整多首日文歌先

中島美嘉

算啦過咗去喇

罰播歌

講起神曲，點可以無依首

推到上熱門

最愛大boss輝夜

既然要播神曲

咁就播下啲比較九唔搭八嘅先

你冇推介咩

去咗煮嘢食

寫呢首歌隊amazarashi好正
D歌詞寫到詩/小說咁,編曲又正

連登姐

咩

呢首係我第一首識唱嘅日文歌
到依家次次聽都想喊

韓國版同等地位嘅會唔會係呢首

誤會咗啲咩

用萬花筒寫輪眼殺哂三萬

班哥先係最強

我都想呀屌

對唔住大佬庫

天國的雞肶

庫仔做咩啊

喵王

寶寶鐘意jazz好唔好埋blues

btw 我果陣覺得金泰希係全劇最靚

我愛大佬，大佬係我嘅心中紅太陽

我都覺,但可惜角色是一個bitch

be humble

大佬霸氣外露

當然係大佬庫

食花生先

果然係我大佬

睇咩

現實好好人

播下light orchestra music 先

TLDR

小弟要訓啦，早抖啦聽晚見啦

一開頭就係喎

Billie holiday

Nina Simone 都是至愛

早唞

無計啦，無得wfh 了

不推文

音樂情人嘅主題曲

原來佢就係rain老婆

呢套都幾好睇
歌好聽,戲好睇

ella fitzgerald 都係

不過呢兩個版本各有千秋

你地冷靜d,唔好為咗爭我傷和氣

Goodnight pepe

金亞中依家整到唔認得啦

係呀

早抖啦救世巴

聽住瞓啦

推到1001就瞓啩

播下老歌先

傑出出土文物系列

朝朝聽千禧年代

真係啊

31台都播

影響力驚人

資訊泛濫 太多野要接收
所以一見到影片就

唔好咁先入為主

都係覺得舊版好聽d
Armstrong把重痰聲好正

另一個經典

你唔好講痰聲啦

我覺得呢首都幾好聽

我見手機紀錄 每日睇連登超過5個鐘
望得太多野啦

數碼化嘅社會係咁㗎啦

睇戲先識The Platters

我以為大家淨係識only you

係咪又諗起汪峰

你d歌幫我記返起哂當年聽過個d jazz

全職連登仔

jazz

不過大家唔係聽原唱係聽羅家英

返唔到轉頭聽原唱

多謝星爺

傑出爵士系列

最unforgettable 嘅Unforgettable

把聲好sexy,個樣成個James bond咁

Bing Corby

呢首都好經典

呢首都係

當年聽呢個版本先識呢首歌
個陣仲覺得好正,但聽返Frank version先知爭好遠

Frank Sinatra 好似聽落有輕舟已過萬重山嘅感覺

好似黃霑唱問我咁

播下好多痰嘅歌先

呢首勁好聽

收台歌

希望簡單絲滿意我哋揀嘅歌

各位早唞

我岩岩宵夜完返黎你就走喇

Goodnight寶寶

原來佢唱過呢首

Pish!!!

我最遲 起身先入黎撐場

推十下彌補我遲到

推推推 遲左小小

呢個要推！

個陣6月成日有人做 呢家可能少咗

推推推

推！！！

Push
咩都盡做

係米打去藍多既陣營, 打入去扮藍, 接通左直播變黃

死

家

勇

分

足

底

一

歌

團

就

量

學

限

戰

大佬
我投降

傷心

係反正今晚應該有重開多一次㗎啦

得閒過嚟吹水

講到尾都係要啲藍絲變黃/投你泛民一票
我就寧願all in對家繼續「極左」
唔震撼教育黃藍都唔會醒

到時召喚我

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

等陣開新po過嚟賣廣告

下次整個吸引啲嘅標題
例如 烽煙節目戰線冇人講？機會嚟啦，飛雲！

開咗
推頭post

屌
搞錯咗
推續集

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

召喚你

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

Pishhhhhh